GME苦主圍爐取暖區

一齊取暖
我已經del 左個牛牛app以後唔玩

本身賺十皮，聽人講SH最後輸一皮
之後轉左重倉gme put（末日期權），唔知點解張put跌左，我以為買錯，之後蝕住放，點知一賣完升左300%

好似比股票玩緊咁....
我已經企唔返起身

入黎放低你嘅痛苦，一齊走出傷痛

1皮港紙？

買岩方向 竟然放左 ...... 認命啦

Sp 210205 380 ?

豬左2個月profit 豬死了

今個星期 60 long put

開始反elon